［26-3-2019］股市直擊+波神信眾區

因快

連登JAI基本配置

Yau gap

轟

嘩
係新post

BCISG

又係時候講下
CASH IS KING

負皮你

D7PCBC

劍行原來跌左咁多

冇咗db!

4C禾DLLM

有咩倉推介

28200 穿應好多人追沽

已負皮

等睇磨幾日結

磨半個月ok?
等錢洗

就黎30呢...CHAK BIN 把GUN HO

輕機M249
自動步槍M4
有CTAR21同F2000更好

做老襯

今時今日磨隊既基本係225

你認錯人..
rb先係做老襯

輸死禾....

連LM都輸埋

TAI CHING 時代眼淚

📈

嘩，mk仔吹奏成咁

diu...me 同左路

.........

WEI TAI LO AR...

嘩...吉倉保平安

Sing yau diu drop yau diu

嘻

馬上穿DAYLOW

miss jo db 聖紙

真係好準

80dim

DB INDEX 今個月有冇3千典....

Db!勁到

爺西DB

老襯做左Ｎ年

all on9 dnlmpghgc

DB!唔是咁簡單

cut jor la diu u

put又唔見你cut
diu u

Cut 左 叫鴨

db! win all

吸取教訓

Db cut

8j still a life

會唔會比db搞到無右肩直落

DB! HO YEA THX DB!

call啦重望

嚴重要求加入Db!去D7 list

有無傳....

仲夾緊30dim

DB!
啪啪啪

Ng Lun speak la diu On9 market

DB!跳船

你搞到我好亂呀.JPG

爆升

cklm

叫埋DB! PUT SIN....

if cant break 285 call is better la

roger that

一係BREAK一係NG BREAK...

終於刷齊料換晒兩隻白盾好J到

白廁變武器再繼落MH白廁度好似OK

Gungho好野，我account番黎啦

我入落白盾隊..得1隻白盾

DB call

聽日即刻開倉

佢CUT左LA.........

While the U.S. Treasury yield curve remained inverted for the third consecutive session, investors remained unconcerned.

寫文佬真係cls,跌就concern,唔跌就unconcern

一抽中滅盡龍

WUFFL

開左個房屋台

牛3

Tla....

molamola

我走佬先

比個715黎ok?

可唔可以叫DB!冷靜下

usd/cad 一棍到 1.37 得唔得

...run or not to run